{
    "name": "examen octobre conjugaison",
    "id": "__iD__",
    "enabled": false,
    "author": "Martin Merkli",
    "copyright": "Public domain",
    "content": [
        {
            "id": [
                "__iD__",
                0
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "lieben/duratif/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous sommes en train d'aimer",
            "solutions": [
                " nous sommes en train d'aimer"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                1
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "pfl\u00fccken/imparfait/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous cueillions",
            "solutions": [
                " nous cueillions"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                2
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "reinigen/imparfait/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils nettoyaient",
            "solutions": [
                " ils nettoyaient"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                3
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "gehen/pass\u00e9 r\u00e9cent/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous venez d'aller",
            "solutions": [
                " vous venez d'aller"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                4
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "\u00f6ffnen/futur proche/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils vont ouvrir",
            "solutions": [
                " ils vont ouvrir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                5
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "schlafen/duratif ni\u00e9/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils ne sont pas en train de dormir",
            "solutions": [
                " ils ne sont pas en train de dormir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                6
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "kommen/imparfait/il",
            "links": [],
            "solution": " il venait",
            "solutions": [
                " il venait"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                7
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich bedienen/pass\u00e9 r\u00e9cent ni\u00e9/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils ne viennent pas de se servir",
            "solutions": [
                " ils ne viennent pas de se servir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                8
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sein/pass\u00e9 compos\u00e9/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous avons \u00e9t\u00e9",
            "solutions": [
                " nous avons \u00e9t\u00e9"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                9
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "essen/pr\u00e9sent/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous mangeons",
            "solutions": [
                " nous mangeons"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                10
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "\u00f6ffnen/imp\u00e9ratif/2 sg",
            "links": [],
            "solution": " ouvre",
            "solutions": [
                " ouvre"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                11
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sterben/futur proche/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils vont mourir",
            "solutions": [
                " ils vont mourir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                12
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "abtrocknen/duratif/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils sont en train d'essuyer",
            "solutions": [
                " ils sont en train d'essuyer"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                13
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "rennen/pass\u00e9 compos\u00e9/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils ont couru",
            "solutions": [
                " ils ont couru"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                14
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "beenden/imparfait/il",
            "links": [],
            "solution": " il finissait",
            "solutions": [
                " il finissait"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                15
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "bedienen/imp\u00e9ratif/2 plur",
            "links": [],
            "solution": " servez-vous",
            "solutions": [
                " servez-vous"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                16
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "anbieten/futur proche/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous allez offrir",
            "solutions": [
                " vous allez offrir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                17
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "l\u00fcgen/pr\u00e9sent/je",
            "links": [],
            "solution": " je mens",
            "solutions": [
                " je mens"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                18
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "beginnen/imparfait/je",
            "links": [],
            "solution": " je commen\u00e7ais",
            "solutions": [
                " je commen\u00e7ais"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                19
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ausgehen/duratif/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous \u00eates en train de sortir",
            "solutions": [
                " vous \u00eates en train de sortir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                20
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich f\u00fchlen/pass\u00e9 compos\u00e9/elles",
            "links": [],
            "solution": " elles se sont senties",
            "solutions": [
                " elles se sont senties"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                21
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "fliehen/imparfait/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous fuyiez",
            "solutions": [
                " vous fuyiez"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                22
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "reinigen/pr\u00e9sent/il",
            "links": [],
            "solution": " il nettoie",
            "solutions": [
                " il nettoie"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                23
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "haben/imparfait/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous avions",
            "solutions": [
                " nous avions"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                24
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "l\u00fcgen/pass\u00e9 compos\u00e9/tu",
            "links": [],
            "solution": " tu as menti",
            "solutions": [
                " tu as menti"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                25
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sein/pr\u00e9sent/je",
            "links": [],
            "solution": " je suis",
            "solutions": [
                " je suis"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                26
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sein/pr\u00e9sent/tu",
            "links": [],
            "solution": " tu es",
            "solutions": [
                " tu es"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                27
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sein/pr\u00e9sent/on",
            "links": [],
            "solution": " on est",
            "solutions": [
                " on est"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                28
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sein/pr\u00e9sent/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous sommes",
            "solutions": [
                " nous sommes"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                29
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sein/pr\u00e9sent/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous \u00eates",
            "solutions": [
                " vous \u00eates"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                30
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sein/pr\u00e9sent/elles",
            "links": [],
            "solution": " elles sont",
            "solutions": [
                " elles sont"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                31
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "haben/pr\u00e9sent/je",
            "links": [],
            "solution": " j'ai",
            "solutions": [
                " j'ai"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                32
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "haben/pr\u00e9sent/tu",
            "links": [],
            "solution": " tu as",
            "solutions": [
                " tu as"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                33
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "haben/pr\u00e9sent/elle",
            "links": [],
            "solution": " elle a",
            "solutions": [
                " elle a"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                34
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "haben/pr\u00e9sent/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous avons",
            "solutions": [
                " nous avons"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                35
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "haben/pr\u00e9sent/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous avez",
            "solutions": [
                " vous avez"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                36
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "haben/pr\u00e9sent/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils ont",
            "solutions": [
                " ils ont"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                37
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "gehen/pr\u00e9sent/je",
            "links": [],
            "solution": " je vais",
            "solutions": [
                " je vais"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                38
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "gehen/pr\u00e9sent/tu",
            "links": [],
            "solution": "  tu vas",
            "solutions": [
                "  tu vas"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                39
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "gehen/pr\u00e9sent/il",
            "links": [],
            "solution": " il va",
            "solutions": [
                " il va"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                40
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "gehen/pr\u00e9sent/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous allons",
            "solutions": [
                " nous allons"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                41
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "gehen/pr\u00e9sent/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous allez",
            "solutions": [
                " vous allez"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                42
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "gehen/pr\u00e9sent/elles",
            "links": [],
            "solution": " elles vont",
            "solutions": [
                " elles vont"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                43
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "kommen/pr\u00e9sent/je",
            "links": [],
            "solution": " je viens",
            "solutions": [
                " je viens"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                44
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "kommen/pr\u00e9sent/tu",
            "links": [],
            "solution": " tu viens",
            "solutions": [
                " tu viens"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                45
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "kommen/pr\u00e9sent/on",
            "links": [],
            "solution": " on vient",
            "solutions": [
                " on vient"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                46
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "kommen/pr\u00e9sent/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous venons",
            "solutions": [
                " nous venons"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                47
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "kommen/pr\u00e9sent/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous venez",
            "solutions": [
                " vous venez"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                48
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "kommen/pr\u00e9sent/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils viennent",
            "solutions": [
                " ils viennent"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                49
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "pfl\u00fccken/pass\u00e9 compos\u00e9/il",
            "links": [],
            "solution": " il a cueilli",
            "solutions": [
                " il a cueilli"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                50
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "beenden/imp\u00e9ratif ni\u00e9/2 plur",
            "links": [],
            "solution": " ne finissez pas",
            "solutions": [
                " ne finissez pas"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                51
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "weggehen/pass\u00e9 compos\u00e9/elles",
            "links": [],
            "solution": " elles sont parties",
            "solutions": [
                " elles sont parties"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                52
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ausgehen/pass\u00e9 r\u00e9cent ni\u00e9/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous ne venez pas de sortir",
            "solutions": [
                " vous ne venez pas de sortir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                53
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "fliehen/pr\u00e9sent/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous fuyez",
            "solutions": [
                " vous fuyez"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                54
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich bedienen/futur proche/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous allez vous servir",
            "solutions": [
                " vous allez vous servir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                55
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "f\u00fchlen/pass\u00e9 compos\u00e9/tu",
            "links": [],
            "solution": " tu as senti",
            "solutions": [
                " tu as senti"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                56
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "kommen/pass\u00e9 compos\u00e9/elles",
            "links": [],
            "solution": " elles sont venues",
            "solutions": [
                " elles sont venues"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                57
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "rennen/pr\u00e9sent/il",
            "links": [],
            "solution": " il court",
            "solutions": [
                " il court"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                58
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "anbieten/pass\u00e9 compos\u00e9/elles",
            "links": [],
            "solution": " elles ont offert",
            "solutions": [
                " elles ont offert"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                59
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sterben/duratif ni\u00e9/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils ne sont pas en train de mourir",
            "solutions": [
                " ils ne sont pas en train de mourir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                60
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "fliehen/imp\u00e9ratif ni\u00e9/2 plur",
            "links": [],
            "solution": " ne fuyez pas",
            "solutions": [
                " ne fuyez pas"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                61
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "haben/pass\u00e9 compos\u00e9/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils ont eu",
            "solutions": [
                " ils ont eu"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                62
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "aufstehen/futur proche/il",
            "links": [],
            "solution": " il va se lever",
            "solutions": [
                " il va se lever"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                63
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "l\u00fcgen/pr\u00e9sent/il",
            "links": [],
            "solution": " il ment",
            "solutions": [
                " il ment"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                64
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "halten/imp\u00e9ratif/1 plur",
            "links": [],
            "solution": " tenons",
            "solutions": [
                " tenons"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                65
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "halten/pr\u00e9sent/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils tiennent",
            "solutions": [
                " ils tiennent"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                66
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "abtrocknen/pr\u00e9sent/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils essuient",
            "solutions": [
                " ils essuient"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                67
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "gehen/futur proche/tu",
            "links": [],
            "solution": " tu vas aller",
            "solutions": [
                " tu vas aller"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                68
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "pfl\u00fccken/pr\u00e9sent/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils cueillent",
            "solutions": [
                " ils cueillent"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                69
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "fliehen/pr\u00e9sent/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils fuient",
            "solutions": [
                " ils fuient"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                70
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "beginnen/imp\u00e9ratif/1 plur",
            "links": [],
            "solution": " commen\u00e7ons",
            "solutions": [
                " commen\u00e7ons"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                71
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "haben/futur proche/tu",
            "links": [],
            "solution": " tu vas avoir",
            "solutions": [
                " tu vas avoir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                72
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "kommen/pass\u00e9 compos\u00e9/elle",
            "links": [],
            "solution": " elle est venue",
            "solutions": [
                " elle est venue"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                73
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "schlafen/duratif ni\u00e9/elles",
            "links": [],
            "solution": " elles ne sont pas en train de dormir",
            "solutions": [
                " elles ne sont pas en train de dormir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                74
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "schlafen/imparfait/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous dormions",
            "solutions": [
                " nous dormions"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                75
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich bedienen/imp\u00e9ratif ni\u00e9/2 plur",
            "links": [],
            "solution": " ne vous servez pas",
            "solutions": [
                " ne vous servez pas"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                76
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sterben/pass\u00e9 compos\u00e9/elles",
            "links": [],
            "solution": " elles sont mortes",
            "solutions": [
                " elles sont mortes"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                77
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "essen/imparfait/il",
            "links": [],
            "solution": " il mangeait",
            "solutions": [
                " il mangeait"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                78
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "aufstehen/pr\u00e9sent/elles",
            "links": [],
            "solution": " elles se l\u00e8vent",
            "solutions": [
                " elles se l\u00e8vent"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                79
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "reinigen/imparfait/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous nettoyions",
            "solutions": [
                " nous nettoyions"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                80
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "beginnen/pr\u00e9sent/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous commen\u00e7ons",
            "solutions": [
                " nous commen\u00e7ons"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                81
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "pfl\u00fccken/imparfait/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous cueilliez",
            "solutions": [
                " vous cueilliez"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                82
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sein/pass\u00e9 compos\u00e9/tu",
            "links": [],
            "solution": " tu as \u00e9t\u00e9",
            "solutions": [
                " tu as \u00e9t\u00e9"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                83
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "fliehen/imparfait/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils fuyaient",
            "solutions": [
                " ils fuyaient"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                84
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "kommen/duratif/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous sommes en train de venir",
            "solutions": [
                " nous sommes en train de venir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                85
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "weggehen/futur proche ni\u00e9/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous n'allez pas partir",
            "solutions": [
                " vous n'allez pas partir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                86
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich f\u00fchlen/pass\u00e9 compos\u00e9/il",
            "links": [],
            "solution": " il s'est senti",
            "solutions": [
                " il s'est senti"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                87
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "reinigen/pr\u00e9sent/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils nettoient",
            "solutions": [
                " ils nettoient"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                88
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "gehen/pass\u00e9 r\u00e9cent ni\u00e9/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous ne venez pas d'aller",
            "solutions": [
                " vous ne venez pas d'aller"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                89
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich bedienen/pass\u00e9 compos\u00e9/elles",
            "links": [],
            "solution": " elles se sont servies",
            "solutions": [
                " elles se sont servies"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                90
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ausgehen/pass\u00e9 compos\u00e9/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous sommes sortis",
            "solutions": [
                " nous sommes sortis"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                91
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "l\u00fcgen/imp\u00e9ratif/2 sg",
            "links": [],
            "solution": " mens",
            "solutions": [
                " mens"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                92
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "beenden/imparfait/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous finissions",
            "solutions": [
                " nous finissions"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                93
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "lieben/duratif ni\u00e9/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous n'\u00eates pas en train d'aimer",
            "solutions": [
                " vous n'\u00eates pas en train d'aimer"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                94
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "lieben/pass\u00e9 compos\u00e9 ni\u00e9/nous",
            "links": [],
            "solution": " nous n'avons pas aim\u00e9",
            "solutions": [
                " nous n'avons pas aim\u00e9"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                95
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "gehen/futur proche ni\u00e9/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous n'allez pas aller",
            "solutions": [
                " vous n'allez pas aller"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                96
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "heissen/imparfait ni\u00e9/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous ne vous appeliez pas",
            "solutions": [
                " vous ne vous appeliez pas"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                97
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "beenden/pass\u00e9 compos\u00e9 ni\u00e9/tu",
            "links": [],
            "solution": " tu n'as pas fini",
            "solutions": [
                " tu n'as pas fini"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                98
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich am\u00fcsieren/imp\u00e9ratif ni\u00e9/2 sg",
            "links": [],
            "solution": " ne t'amuse pas",
            "solutions": [
                " ne t'amuse pas"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                99
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "wollen/imparfait/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils vouloaient",
            "solutions": [
                " ils vouloaient"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                100
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "schlafen/pass\u00e9 r\u00e9cent ni\u00e9/elles",
            "links": [],
            "solution": "  elles ne viennent pas de dormir",
            "solutions": [
                "  elles ne viennent pas de dormir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                101
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "aufstehen/imparfait/elles",
            "links": [],
            "solution": " elles se levaient",
            "solutions": [
                " elles se levaient"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                102
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "kaufen/imparfait/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous achetiez",
            "solutions": [
                " vous achetiez"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                103
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "aufstehen/futur proche ni\u00e9/elles",
            "links": [],
            "solution": " elles ne vont pas se lever",
            "solutions": [
                " elles ne vont pas se lever"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                104
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "schlafen/imparfait ni\u00e9/elles",
            "links": [],
            "solution": " elles ne drmaient pas",
            "solutions": [
                " elles ne drmaient pas"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                105
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sein/pass\u00e9 compos\u00e9 ni\u00e9/il",
            "links": [],
            "solution": " il n'a pas \u00e9t\u00e9",
            "solutions": [
                " il n'a pas \u00e9t\u00e9"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                106
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sterben/futur proche ni\u00e9/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils ne vont pas mourir",
            "solutions": [
                " ils ne vont pas mourir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                107
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "essen/imparfait/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils mangeaient",
            "solutions": [
                " ils mangeaient"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                108
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "regnen/pass\u00e9 r\u00e9cent ni\u00e9/il",
            "links": [],
            "solution": " il ne vient pas de pleuvoir",
            "solutions": [
                " il ne vient pas de pleuvoir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                109
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich langweilen/pass\u00e9 compos\u00e9 ni\u00e9/elles",
            "links": [],
            "solution": " elles ne sont pas ennuy\u00e9es",
            "solutions": [
                " elles ne sont pas ennuy\u00e9es"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                110
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "senden/imparfait/vous",
            "links": [],
            "solution": " vous envoyiez",
            "solutions": [
                " vous envoyiez"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                111
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "kennen/imparfait/ils",
            "links": [],
            "solution": " ils connaissaient",
            "solutions": [
                " ils connaissaient"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        }
    ]
}